\documentclass[14pt, a4paper]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Кодировка исходного кода
\usepackage{cmap} % Исправление кодировки в PDF
\usepackage[T2A]{fontenc} % Кодировка шрифта в конечном документе
\usepackage[russian]{babel} % Русские стандарты
\usepackage{pscyr} % Качественные русские шрифты
\usepackage{newtxmath} % Шрифт формул и чисел: Times

\include{25_basic-setup}
\include{35_title-toc}
\include{45_figure-list}
\include{55_biblio}
\include{65_apx}

\begin{document}

\chapter{Заголовок}
\section{Подзаголовок}
\section{Еще один подзаголовок}

В приложениях \ref{apx:first} и \ref{apx:fig_tab} данного документа 
продемонстрированы возможности вставки в документ других 
PDF"~документов и оформления их как приложений.

\apxbegin

\apx{Пример вставки документа в качестве иллюстрации}
\label{apx:first}

Далее представлена страница примера из раздела "<Настройка 
параметров страницы и шрифта"> в масштабе \num{0.75}.


\begin{center}
\frame{\includegraphics[scale=0.75]{20_main-1.pdf}}
\end{center}

% Первая страница
\includepdf[pages=2, 
            fitpaper=true, 
            offset=0cm -2.5cm, 
            pagecommand={
                \apx{Пример вставки многостраничного документа}
                \label{apx:fig_tab}
            }]{40_main-3.pdf}

% Остальные страницы
\includepdf[pages=3, 
            fitpaper=true, 
            offset=0cm -1.7cm,
            pagecommand={
                \pagestyle{apx}
            }]{40_main-3.pdf}

\end{document}
